居然有親戚送美心月餅比我 我黎手就係佢面前掉落垃圾桶度

堅決抵制護旗手蝗嘉爾China man代言嘅美心月餅

是咁的，就嚟中秋節啦有好多親戚都有比月餅我點知有一個深藍親戚好送唔送居然送咗盒美心流心奶黃月餅俾我好彩我一早做晒功課邊一種月餅奶共邊一種月餅係真香港人月餅所以我一見到美心呢兩個字真係火都嚟佢送得俾我我當然會收但係我收完之後即刻即刻反枱然之後係佢面前掉落垃圾桶度佢即刻好唔高興咁質問我我立即話比佢聽美心搵咗個垃圾護旗手代言叫佢以後唔好送埋呢啲垃圾俾我佢聽到之後立即鬧我係廢青同曱甴我已經好想打佢但係我阿媽拉住我最後佢見到我想打佢佢就驚到走左

你係咪執番上黎食先會有最尾果張咬左一半嘅圖

所以掉完落垃圾桶再執返嚟食...?

絲打嘅手指甲

嬲到無標點符號咁滯

睇個款食左wo

是咁的後面有逗號 其他就冇

又唔係你俾錢買，送俾有需要嘅人好過

想奶絲打手指

你係垃圾筒?

做乜

好味到

想食垃圾上位？

Fact checked 層主=三毛

咁你又食？ 我唔明你想表達乜野

真係信?

正